寧願要個射罰球入球率50%定要個12碼90%既球員

罰球
12碼

罰球
因為次數多好多

唔好講埋d廢話呃正評

罰球5成跟本冇人做到
全盛卡路士4成頭 近代最高都係得2成幾
12碼9成有巴神，其他都係差幾個%
有咩好比

P祖呢?

44%

現役邊個有5成

有幾on9先會問呢個問題

12碼100%都要個罸球50%

12碼射得好嘅人大把
射罰球射得好就真係小啦

50% 一係入 一係唔入

屌你十二碼揾第二個射咪得囉
樓主坐住咗嗰腦

比真歷
上兩年歐洲五大聯賽罰球入球率最高嗰個
都係得18.4%
50%應該係足球之神
咁梗係要罰球嗰個啦

50%中龍已經好勁

咁又唔係咁講，有心要射中龍波100%都得

罰球幾遠先
30碼都50% 真係抵呀

搵佢去開龍門球

卡路士咁廢都拎黎講

好似你咁on9

認真，龍門球死波係間接自由球，直入唔計
除非係生波

NBA罰球50%呀？

原來足球員咁廢 罰球50%都冇人做到
nba求其搵到都7 8成啦

50%罰球
射5球 全部唔入嘅機率係3%
97% 會起碼入一球

你話啦

你都戇柒鳩 nba 罰球=於12 碼咋 仲要無龍 咁都得7-8成
食得屎啦 正一玩具撚